覺唔覺得荃灣都幾似日本

又有機鋪又有動漫cafe
又多餐廳又有漫畫店
行幾步又係公園，搭車又上到郊野公園
仲有個日式百貨公司

直頭一樣啦

唔講以為去咗日本 同人講日文

你冇病下話 不嬲o係荃灣講開日文

荃灣唔係日本地方嚟嘅咩

咁我咪成日去日本？

未去過日本

樓主係咪住荃灣住到痴撚咗線

我住離島

馬灣?

日本唔知點解比較容易搵舊game

金鐘似梅田，tst以心x橋

唔係海外屬地黎咩

我帶個日本朋友去荃灣佢話
「依？ 撚大唷？ 點解我返左黎日本既呢 鬼知喵山？」
我就同佢講荃灣係有香港日本之稱 所以先帶佢黎睇下

有日本妹ig未

孝ching幾時引領loli台手腳完成動物台大統一😚

果次去荃灣
唔識日文成個on9仔咁
食飯落單全部睇唔明

以前南豐二樓係幾似
全部貼紙相機 後面有兩間專賣日本動畫野 日本雜誌果d 好鐘意行

係 地鐵站好多女著和服

我脫離左十世

睇到我好撚尷尬

覺唔覺日本好似荃灣？

1) 荃豐後面直落好多商場,有日式野食,只係好多老鼠
2) 條馬路同日本比.日本係好多車都冇費氣咁 ,香港著白色TEE 一兩日會變暗
3) 日本未見個玩電話既服務員同店員

做到E 3 樣野先講

荃灣真係幾好行

唔准你咁講香港既小日本呀

負皮得肯定係住埋啲辣殺地方

日本d行人天橋network連同荃灣挽鞋既g格都冇😂

做到嘅話 搞荃灣獨立都得啦

前排先撞到三上係荃灣返工

樓主去過日本邊忽係周鳩圍都講蝗語

連三上都係熊貓住都知咩事啦

要搞簽証先入到日本

係幾似

周圍都係大陸人

同埋香港人

佢傻撚左

大阪

橫龍街個邊最似

學台場小香港咁
整返個荃灣小日本啦😂

大阪=大陸

香港秋葉原
毒撚聖地

閱。

我係日本返工

新宿都好多蝗

要講似黃埔果果啲唔係仲似

應該係MK加深水埗先岩WO

以前熊貓仲有cosplay餐廳
十年前左右

係架搭地鐵又可去到狄士尼。

ha

火影個background根本照住荃灣畫

荃灣巴留名

荃灣站有女性車箱

廂

仲有好多雞叫

無料案內所

負皮既人無去過？

ching唔好嬲
連登好多飛機都未坐過既細蚊仔嫁
日本除左av之外我都諗唔到有咩係可以超越到荃灣😅

而家開埋火車模型鋪，同日本一模一樣

仲有 築地，
楊屋道街市。

東涌綫=中央・総武緩行線

hi

仲未訓

返工

考jer

點解咁多負皮

日本咪係小荃灣囉😂

日本抄荃灣都抄得似模似樣

籠裡的豬果然不懂 出面的幸福

一d都唔好笑

點睇都係日本似荃灣啦

荃灣邊度搵到緒花菜子民子

日本邊到搵到...

至少白箱有一半角色去PA搵到

但係無日本人

草食廢男喺日本定係荃灣都食唔到女㗎啦

點解 個邊唔係工業區咩

神奈川工業區

荃灣就好比東京既新宿銀座~~

一樣咁多支那人

乜撚嘢 post 嚟

膠post

由緒花個廢柴男友開

今日係西鐵見到成堆架妹

我係大雄㖭

可惜你個靜香唔存在

係 逼地鐵呢樣嘢都有啲似日本

我要呢一個

我係鄉下同女友浸緊溫泉
佢家族生意

未返黎咩

但都係無得食
人哋廚師仔一早食咗